文宣組準備接力戰場

一定要將個矛頭指番去呢個極權政府度
唔係佢地就唔會做成今日困局
Push

第一次整圖 但post唔倒 希望幫倒大家手

push

希望post倒圖嘅 可以幫手
係講我地點解唔被迫用暴力嘅二次創作

推

香港人係咪痴線架!
點解可以咁文明架!
冇大台指揮架!
200萬人可以分紅海讓路比白車
幫手清垃圾向受影響嘅戈道歉
唔理自己安危都要救走同伴
攞左人地嘅野會放低番錢
保護需要保護嘅野
仍然指責你地果班到底配唔配稱為人
你地真係好叻呀!!!
加油呀團結一致!!!

【有圖可airdrop】請廣傳！2019年7月1日 屬於香港人嘅《香港人宣言》

希望大家有用！